究竟誰明浪子心首歌令到幾多毒撚FF自己好型係浪子

冇腳嘅雀仔

我再置身寂寞路途在哪裡會有幸福

可惜我永沒有遇上

利申: 毒撚, 正正係樓主講果種人

去東莞就遇上到

心癮... 又會想偷一個吻...